---
title: "emito idhi song lyrics"
album: "Rang De"
artist: "Devi Sri Prasad"
lyricist: "Sri Mani"
director: "Venky Atluri"
path: "/albums/rang-de-lyrics"
song: "Emito Idhi Vivarinchalenidi"
image: ../../images/albumart/rang-de.jpg
date: 2021-03-26
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/gir3HMM5uaY"
type: "love"
singers:
  - Kapil Kapilan
  - Haripriya
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yemito idhi vivarinchalenidi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yemito idhi vivarinchalenidi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Madhi aagamannadhi thanuvaaganannadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Madhi aagamannadhi thanuvaaganannadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhashaleni oosulaata saaguthunnadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhashaleni oosulaata saaguthunnadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhuke ee mouname bhasha ainadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhuke ee mouname bhasha ainadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Korukoni korikedhi theeruthunnadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Korukoni korikedhi theeruthunnadhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yemito idhi vivarinchalenidi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yemito idhi vivarinchalenidi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Madhi aagamannadhi thanuvaaganannadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Madhi aagamannadhi thanuvaaganannadhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alala na manasu theluthundhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alala na manasu theluthundhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Valala nuvu nannu alluthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Valala nuvu nannu alluthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalala chey jaaripokamundhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalala chey jaaripokamundhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Silala samayanni nilapamandhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Silala samayanni nilapamandhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nadaka marichi nee adugu odina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nadaka marichi nee adugu odina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa adugu aaguthundhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa adugu aaguthundhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nadaka nerchi nee pedhavi paina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nadaka nerchi nee pedhavi paina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa pedhavi kaduluthunde
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa pedhavi kaduluthunde"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aapaleni aatayedho saaguthunnadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aapaleni aatayedho saaguthunnadi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yemito idhi vivarinchalenidi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yemito idhi vivarinchalenidi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Madhi aagamannadhi thanuvaaganannadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Madhi aagamannadhi thanuvaaganannadhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Merise oka kotha velugu naalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Merise oka kotha velugu naalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalipe oka kotha ninnu naatho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalipe oka kotha ninnu naatho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenen unnantha varaku neetho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenen unnantha varaku neetho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninne chirunavvu viduvadhanuko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninne chirunavvu viduvadhanuko"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinuku pilupu vini nemali pinchamuna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinuku pilupu vini nemali pinchamuna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rangulegasinattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rangulegasinattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Valapu pilupu vini
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Valapu pilupu vini"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chilipi manasu chindhese aaganantu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chilipi manasu chindhese aaganantu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Korukunna kaalamedho cheruthunnadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Korukunna kaalamedho cheruthunnadhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yemito idhi vivarinchalenidi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yemito idhi vivarinchalenidi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Madhi aagamannadhi thanuvaaganannadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Madhi aagamannadhi thanuvaaganannadhi"/>
</div>
</pre>
